［不割席］希望大家Be Water之餘記得Be Humble

小弟第一次出post 因為真係有啲說話不吐不快
唔係割席 唔係分化 只係想提醒返各位手足
我地除左Be Water之外 都要Be Humble
好耐好耐之前 運動啱啱開始既時候
大家都進化都好快 改善得好快
因為大家都好虛心咁去接受人地意見
以前大家見到人地影相好嬲會直接屌埋去
「屌你老母影乜撚呀」
後尾有手足提醒要注意態度 唔使咁惡
進化成「唔好意思呀請你唔好影相」

前線手足們 依家既連登個氣氛好奇怪
好似一檢討就會比人屌割席 前線決定呀之類
但真正既不割席係即使你做法唔完美都好
我都會包容接納你 比空間你成長同改善
而唔係睇住你一直咁犯同樣既錯誤
希望大家喺今後既日子入面聽到其他人既意見時
虛心冷靜落黎思考人地既講法有冇道理

發夢既時候都要保持謙虛
例如rb 啲人想過 可以講
「唔好意思呀我地呢到封左
其實轉個彎仲有路行架」
rather than 「屌你 你叫我比條路你行？
我都想叫林鄭比條路我行呀」
咁樣對件事冇幫助之餘 又影響形象

互勉
光復香港 時代革命

推

好有同感

發夢見到九龍城rb
對住前面個司機
個個淨係識講 「你問林鄭啦 我唔知」
根本唔識做好公關

推 支持

.

好似要自推十次 一

推 一樣諗法
或者真係怒火無處發洩

二

三

四

五

六

七

八

九

十

我都覺

Ys 互屌會令運動走下坡
無絕對岩同錯 be flexible be humble

我覺得仲有個問題係班私怨撚，人地講句藍絲野就放上lihkg 要人搞

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力